將軍澳發生命案 死者男朋友被捕

將軍澳發生命案 死者男朋友被捕

將軍澳寶林邨發生謀殺案，一名46歲男子懷疑在住所内殺死34歲同居的女朋友被捕，死者身上有多處瘀傷。

東九龍總區刑事部署理警司譚威信表示，昨晚調查一宗藏有攻擊性武器案件時，懷疑疑犯數日前殺害女朋友，今日清晨在九龍城區將他拘捕，並在寶儉樓12樓事發單位内一張碌架床下層的床底暗格，發現一具女性屍體，當時她身穿衣服、有被鋪覆蓋，屍身輕微發脹，手腕和腳曾有綁過痕跡，頭部被衣服遮蓋，手、腳、胸、背和臀部有明顯瘀傷，相信死去幾天，但確切死因和死亡時間，有待法醫解剖確認。

譚威信表示，初步相信二人曾經發生爭執，女子可能被繩的物體捆綁並遭到毆打，因此身體多處有瘀痕。他說，沒有任何資料顯示疑犯有精神病記錄，屋内亦沒有發現任何違禁藥物，但會調查他是否有吸毒習慣及是否受藥物等因素影響犯案。

又死一件臭雞